<h1 align="center">
  Curso de Formação de CI/CD com GitLab
</h1>

<p align="center">
  <a href="https://wakatime.com/badge/user/68660678-6b86-4b78-98df-f5f41a37e1bc/project/6f04a88c-7381-4948-b574-08aa89fbba0d"><img src="https://wakatime.com/badge/user/68660678-6b86-4b78-98df-f5f41a37e1bc/project/6f04a88c-7381-4948-b574-08aa89fbba0d.svg" alt="wakatime"></a>
</p>

<p align="center">
  <a href="#-projeto">🖥️ Projeto</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp;&nbsp;
  <a href="#-tecnologias">🚀 Tecnologias</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp;&nbsp;
  <a href="#-license">📝 License</a>
</p>

## 💻 Projetos

Repositório para os cursos da formação em "CI/CD com GitLab" da DIO.

### Dependências do Projeto

<a href="https://gitlab.com/BrunoDorea/dio-formacao-ci-cd-gitlab"><img src="https://img.shields.io/badge/repositorio%20inicial-%23181717.svg?style=for-the-badge&logo=gitlab&logoColor=white"></a>
<a href="https://gitlab.com/BrunoDorea/dio-formacao-ci-cd-gitlab2"><img src="https://img.shields.io/badge/repositorio%20testes-%23181717.svg?style=for-the-badge&logo=gitlab&logoColor=white"></a>
<a href="https://gitlab.com/BrunoDorea/dio-formacao-ci-cd-gitlab4"><img src="https://img.shields.io/badge/repositorio%20runner-%23181717.svg?style=for-the-badge&logo=gitlab&logoColor=white"></a>
<a href="https://gitlab.com/BrunoDorea/dio-ci-cd-kubernetes"><img src="https://img.shields.io/badge/repositorio%20kubernetes-%23181717.svg?style=for-the-badge&logo=gitlab&logoColor=white"></a>
<a href="https://gitlab.com/BrunoDorea/dio-formacao-ci-cd-gitlab3"><img src="https://img.shields.io/badge/repositorio%20projetos-%23181717.svg?style=for-the-badge&logo=gitlab&logoColor=white"></a>

## 🚀 Tecnologias

<p align="center">
  <img src="https://img.shields.io/badge/gitlab-%23181717.svg?style=for-the-badge&logo=gitlab&logoColor=white">
  <img src="https://img.shields.io/badge/Google%20Cloud-%234285F4.svg?style=for-the-badge&logo=google-cloud&logoColor=white">
  <img src="https://img.shields.io/badge/docker-%230db7ed.svg?style=for-the-badge&logo=docker&logoColor=white">
</p>

## 📝 License

Esse projeto está sob a licença MIT. Veja o arquivo [LICENSE](LICENSE) para mais detalhes.

---
